Netflix新嗰套Formula 1 簡直世界級

平時對Formula 1冇興趣
尋日睇咗第一集
哇正撚到閪
明明係紀錄片 但係拍到好似拍戲咁
咁岩比佢哋拍到晒啲突發野
搞到好有故事性
但係故事得來入面所有嘢都係真
有興趣嘅話記住買Ultra HD
啲聲正到仆街
Netflix用低成本 但係靠F1整咗套高成本嘅嘢出嚟

唔明點解仲未有人開post講
呢套係我睇過最正嘅Netflix

Ok la

垂直90度的熱血人生

依套仲正

好睇

睇哂，好好睇，而家開始鐘意睇F1

有atmos 要用pc app 睇下先

以為自己開post

呢套prime video有左好耐啦

自膠sorry

因為呢套野
我買咗now tv
依家開心睇緊F1

好撚正
第二集兩架紅牛撞車
Daniel同 Max

新一季好似冇上季咁好睇。上集會講多d其他隊同人物，今集淨係集中講某幾隊